屌你老母 九巴app真係好撚垃圾

已經唔係第一次
所以呢次cap撚左圖
話說而家係一號貨站
10幾分鐘前睇話就到

咁見其他站都有show覺得唔會伏
屌你老母等撚左3個字影都冇
睇app話已經去撚左東涌

屌你cut撚左班車就咪撚係app度show啦仆街
而家等多4個字呀要

屌你老母

貨櫃碼頭入汀九個邊大塞車 塞到上唔到青馬橋

機場開wo大佬